返PT 都要擦上司同事鞋 係咪好低賤？

我呢啲內向毒能只能係一邊羨慕同妒忌

係

唔覺得有幾低賤

唔低賤
只係on9啫